{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059410",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002026684?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안 몽앤몽펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は14:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から人数が追加される場合、事前にご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しもできません。 宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を遵守し、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。 喫煙は客室内では禁止されており、場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 高声放歌もご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、払い戻しはカスタマーセンターを通じて受けられます。 ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。 予約特典としては、児童·幼児連れの際の安全に留意し、IPTV/WiFiを利用することができます。 また、バーベキュー場や駐車場もあり、夢山浦海水浴場で干潟体験と釣り船を楽しむことができます。 周辺の観光地としては達山浦海水浴場、青浦台海水浴場、ハーブ農場、安眠島ジュラリ公園などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は14時です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11時です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金は発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合もあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室はお断りしております。払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊を禁止しており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は厳守する必要がありますか？",
            "answer": "入室と退室時間を遵守し、客室及び周辺施設の利用時の毀損や紛失は宿泊客の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は認められておらず、炊事道具も持ち込み禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は客室内では禁止されており、場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どんな行動は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌もご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、払い戻しはカスタマーセンターを通じて受けられます。"
        },
        {
            "question": "料金が誤って反映された場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、再予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "予約特典には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約特典としては、児童・幼児連れの際の安全に留意し、IPTV/WiFiを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては達山浦海水浴場、青浦台海水浴場、ハーブ農場、安眠島ジュラリ公園などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 440,
        "QA": 603
    }
}